《狂野時速》元老林詣彬回歸執導結局篇

曾執導《狂野時速》（Fast and Furious）第三至第六集、令系列起死回生的導演林詣彬，由系列男主角雲狄素（Vin Diesel）證實會回歸執導系列第九與第十集，亦即系列結局篇。

雲狄素更透露續集拍攝地點：「我啱啱同林詣彬講完電話，佢會執導第九同第十集，我講唔到畀你聽佢有幾興奮。我哋之前冇試過去非洲取景，我可以話你聽。我哋等咗好耐啦。」